曹星如打輸集氣區

17:00

睇下有無得買佢對家先

幾時同河野公平打多次 dllm

之前撐過佢

Sorry跟唔貼，想問佢做左咩事

又反 香港運動員死晒最開心

why?
利申：我識佢

又唔見有人反李慧詩 反MARCO FU
關香港運動員撚事咩

因為贏得好肉酸?

簡對手 刷排名刷到第一 仲成日話吹咩香港精神個D囉

你唔刷黎睇下?

其實佢衰咩

傻啦點會輸 佢上次比人打到豬頭咁咪又係佢贏

又係呢句
特首做錯野
你嚟做特首睇下

佢地刷牙都未刷得乾淨

打梗？

唔同喎 你做唔到特首
但係你可以去打拳

所以其實冇乜人可以屌林鄭
因為你都冇做過特首或者港督

跑馬要快過隻馬

講馬要跑得快過隻馬

點樣唔同法？
你夠奶共咪做到囉

打完？

曹君如

或者要勁過潘頓莫雷拉

睇唔到有LIVE

都唔明兒登仔嘈乜
點解漫畫成日講正規拳同地下拳
就係因為正規拳競技成份多
有d未必實用
要嘈咪嘈個制度
計分做d得分嘢係正常
咁佢打唔上係pussy 嘅
但如果計分都罵幾年
其實真係要諗下自己睇緊d乜
到佢打贏埋呢班人都只係會叫佢上磅/打MMA

宜加唔打搵錢
打奧運拳
又罵
迫到佢收山好咩

就係要佢收山

佢打業餘拳之後都自己柒啦

你刷嚟睇下呢d又真係垃圾論點嚟
應該講
又唔見佢個對手刷到
無絕對公平嘅規則
只有喺規則下公平競技

開始未

下欄特入唔到波
你打多蒙特嚟睇下

唔中意佢宣傳 同覺得佢太瘦 連登仔一拳打死佢 夠膽叫自己拳王

太興代言人

揀對手刷連勝 又消費香港精神

類比錯誤
我做特首點廢都好過林奠
但係運動員係要不斷操練
唔係睇成龍啲戲就做到㗎

拉番先 垃圾post

咁點解姐姐做唔到？

柒又真係有嘅
對河野公平中lucky 頭鎚捱咁多Rd
都計分贏
真係咁易咩

打老鬼上分就真係
但我覺得佢話到比人知
打拳搵到食
我會希望香港出到d更好拳手

On9

應該係講馬佬

佢係藍絲？

Plan abcde.......

打拳你肯打就做到喎 點一樣?

finish?

做特首你肯奶共就有機會喎
點會唔一樣

黃藍就唔知喇
但佢做藍店代言人

你自己講 (有機會) 已經唔一樣啦 ON9

係咪未開始打？ 見依家玩緊女子組

連衛兵係咁
逢紅必反

做一國之首你估話咁易？
你搞得掂一樣唔代表你搞掂第二樣

條撚樣
等井上升磅

1652更新
今節比賽於香港時間下午五時開始，雖然曹星如第十場才出場（約香港時間下午七時），但賽事尚未開始他已現身場館選手區，神情輕鬆。

點解要反？

好心香港人支持下自己人啦！逢紅必反

Day 5 - Morning session, 09:00 GMT/UTC.
1) Women's Fly (48-51kg)

HUANG Hsiao-Wen (1, Chinese Taipei) v HARRIS Kristy (Australia)

2) Women's Fly (48-51kg)

JUNG Joohyung (Republic of Korea) v RAKHIMOVA Tursunoy (Uzbekistan)

3) Women's Fly (48-51kg)

LUKAS Angelina (Kazakhstan) v JITPONG Jutamas (Thailand)

4) Women's Fly (48-51kg)

LUTSAIKHAN Altantsetseg (Mongolia) v NAMIKI Tsukimi (4, Japan)

5) Men's Fly (48-52kg)

AMIT (1, India) v KHARKHUU Enkhmandakh (Mongolia)

6) Men's Fly (48-52kg)

PAALAM Carlo (Philippines) v RAHMANI Ramish (Afghanistan)

7) Men's Fly (48-52kg)

HU Jianguan (China)v BLUE TU Po-Wei (Chinese Taipei)

8) Men's Fly (48-52kg)

USENALIEV Azat (Kyrgyzstan) v BIBOSSINOV Saken (4, Kazakhstan)

9) Men's Feather (52-57kg)

MIRZAKHALILOV Mirazizbek (1, Uzbekistan) v SOLANKI Gaurav (India)

10) Men's Feather (52-57kg)

SAGIZOV Bakhtovar (Tajikistan) v TSO Sing Yu (Hong Kong)

11) Men's Feather (52-57kg)

TEMIRZHANOV Serik (Kazakhstan) v AL-SUDANI Jaafar Abdulridha Ali (Iraq)

12) Men's Feather (52-57kg)

SHAHBAKHSH Daniyal (Iran) v CHANG Jamie Tumun (4, Papua New Guinea)

我初初都好鐘意佢，直頭覺得佢係香港洛奇
點知屌佢當日掛住香港之子呢個牌頭
連續刷咗咁多個魚腩之後比河野打咗幾野贏點數就話唔玩
玩業餘奧運
不如唔好掛個牌頭來呃人啦
打拳邊有得咁架？一定有贏有輸架啦

你買起哂千二票咪得囉冚家剷

乜香港精神唔係就係咁咩

又係呢D

屌你老味 職業拳手有心態嘅只有打各拳擊總會金腰帶 甚至增磅挑戰更重一級的拳王

你條仆街為咗長勝呢個名譽呃飯食走去同業餘選手打

真正嘅契弟

幾時到佢？

岩呀 門面野做足 實際係柒碌

link?

快撚d輸

駁唔到

走精面
走捷徑總之為上位
可以不擇手段
呢D咪香港精神囉

唔玩好似係醫生決定，同埋嗰下應該係睇唔到野
多過真係取巧

如果講佢業餘時代已經輸過

佢幫香港贏到金牌就原諒佢

好撚慘 次次打到面腫口腫都要比連登仔屌

衰打交勁過連登仔 搶曬連登仔風頭
明明連登個個武術大師嚟

仲要已經輸過
不過公道少少講句業餘拳同職業拳玩法有啲唔同
未必個個聽落職業轉做業餘就一定贏曬

佢收山個場其實無問題嘅

唔怪得世ching係咁反佢

佢可能期待緊奧運取消

自己越講越多分別 仲死撐一樣

使唔使反到咁
講到佢藍屍奶共傷天害理咁

因為你睇緊嘅係好多商業掛勾嘅拳賽
奧運咪無得揀要局打
你都重可以罵佢為自己多過為香港打嘅

其實咁pussy 觀眾當佢輸都好正常
但咒佢輸我覺得有d over

繼續吹啦，醫生夾定咋掛
知唔知唔留體力打同留體力打全場差幾遠？
比人打到豬頭咁再投降贏點數，真係拳擊界既恥辱

其實只係講咗兩個方法,第二個係超必
唔知你條屎忽鬼邊度睇到「好多」分別

成日sale 自己香港人，香港有事就笠水左成年

傻鳩先話無問題

呢d職業運動員為錢為名奮鬥咪算啦，乜都要拉香港精神黎講

佢嗰場有冇要面實情唔知啦
但係佢所做嘅野已經足夠恥笑好耐

想條仆街輸好耐

連登仔應該會燈到佢入奧運

輸左未？

可以笑佢柒 勝之不武，但講咩香港精神都只係marketing既野姐。香港做人冇公關？吔屎啦仲要香港運動員係叫佢唔靠Marketing 政府又冇資助，點生存？

其實外國運動員好多都冇乜資助

痴撚線人地再差都係代表香港出賽，佢俾人一round ko我睇唔到對香港有咩好處
何況佢根本咩都冇做錯，職業拳擊就係一門生意，揀下對手有咩問題？佢又唔係打假拳收買裁判買通對手山，再講佢贏過嘅對手分分鐘求其執件都打死你班連登仔

佢有代言萬通保險

而萬通保險已染紅.

呢樣真係博唔到
雖然未去藍屍咁要追擊 不過呢啲平行時空撚點贏都唔值得吹奏

李慧詩真係屌打

佢幾時會出？到依家都未見佢？

睇咗賽程
有排喎好似

有live?

岩岩睇到。第10場依家播緊第6

今場對手係22歲業餘𡃁仔 5戰4負
又刷

無ko
應該個幾鐘後

係囉，都唔明點解連登仔咁憎曹君如

啲尿紫色嗰個都比支那人撐
呢個冇做過啲乜都要反，周圍樹敵

好處咪係唔好再影衰香港，體育界咯，marketing出既拳王不如唔撚好出，大陸夠多拳王啦，上到大賽咪一樣俾人打到仆晒街

條垃圾又出黎呃錢？

支持下台灣仔先

曹星如贏到奧運獎牌
連登仔重反唔反

關我地撚事咩

打爆左眼角

一班傻西當自己好識拳

輸埋呀

慘

港狗難成大器
劣根性太重 中意自己人打自己人

咪係囉，君如自己憑實力做到世界第一，連登仔又唔滿意

其實無錯
你自己都做唔到 憑乜要求人地做到

跑馬你起碼要係騎馬師
講馬佬最叻鳩up

所以聽講馬佬鳩up嗰啲咪on9

有冇電視live睇

唔准你咁講標叔呀

On99 竟然咁撚多正評

咁世界盃唔應該有人做旁述啦咁，求其場入面搵一個都好波過旁述

冇人要求佢一定要做到
但係唔好自吹自擂

X2

想問下 佢有得揀？

對佢無好感 但未至於要咁下話

開始了

如果要升排名就要打當排名者我諗佢宜家一定唔會係第一先囉

打輸打輸

打到咁，會唔會第一輪都過唔到㗎

其實我睇唔明

個細路都係唔夠君如打架啦

鬼佬唔夠打

君如haters要失望了 屌晒打

打到跳跳虎咁

烏蠅如

係 閃灑

吓，星如唔係中得多拳啲咩

曹星如要贏喎

最後一round

曹星如 WIN

屌你識唔識㗎 boxing唔係一味衝就叫勁㗎喎

真係唔識，但覺得星如打得辛苦啲喎

屌～

個靚仔仲覺得自己有得贏咁

Win!

Win

小五學生隻愀

好波rex!

其實點解河野犯規輸但個個都撐佢 佢撞曹生果下即刻令曹生個頭腫到眼都無埋 仲想佢讓一隻眼ko 河野？？

垃圾運動

如果以連登仔標準來講 全香港只可以得兩個運動員
一個叫李慧詩 一個叫傅家俊
其他全部都唔入流 冇資格以運動員個名搵錢 係垃圾
係羞家

最後贏咗喎

但係公布完好似冇乜所謂咁

已WIN

不過星如都幾Nice嘅， 同晒對手、對手教練同裁判打招呼。

贏

牙rex

個分好近

係咪打開職業都係好似咁有禮貌？

幾有禮貌

贏左

對面靚仔都冇啦

agree，主動過去揸手好有禮貌

星如

燈到拎金牌都得

round 3 係打得差咗，不過round 2 d防反真係好撚精彩

都差啲收皮

咁樣都算係自己人？

廣告代言

Nike贊助運動員

2013年6月，曹星如接拍了大家樂快餐店廣告，公開表示自己跟「重鎚雜扒鐵板」系列同樣重分量。[16]

華為智能手機代言人：
華為Honor 6 (2014)
華為Honor 6 Plus (2015)
華為Mate 8 (2016)
華為Mate 9 (2016)
華為Mate 9 Pro (2016)
華為P10 (2017)
華為P10 Plus (2017)
華為 MateBook (2017)

VICTORINOX SWISS ARMY I.N.O.X. 腕錶代言人：
I.N.O.X. RED (2015)
I.N.O.X. PARACORD (2015)
I.N.O.X. STEEL BRACELET (2015)
I.N.O.X. TITANIUM (2016)

葡萄適 SPORT 運動飲品代言人 (2016)
渣打「分期貸款」結餘轉戶計劃 (2016)
美國萬通成立165周年紀念 (2016)

華懋集團樓盤廣告代言人 (2016)

李施德林 × 曹星如 — 「堅持擂台賽」 (2016)
香港國際機場 — 「我的世界擂台」 (2016)

太興飲食集團代言人 (2017)

百蘭氏 — 「好精神 送畀香港人」 (2017)

蘇寧鐳射 — 「每個男人，都應該有一份蘇寧精神」(2017)

無綫電視春節賀年宣傳片 — 「香港人戰無不勝」(2017)

UBER — 「信UBER 與香港人一起進步」 (2017)

香港寬頻 — 「#StartfromLimit / 4合1寛頻娛樂組合 月費低至$228」 (2017)
NIKE — 「JUST DO IT — 贏唔贏無人知 博到盡我話事」 (2017)
美國萬通 — 「目標必達終身年金保」 (2017)

贏撚左喎，呢次冇揀對手啦

個judge 5真係用屎眼睇拳
我當你ok round 1 同3 比佢贏
round 2 君如屌打到咁有咩可能輸

乜撚嘢理由嚟
為反而反feel

幾時同怪物隻秋

曹君如都算黃
咁25俊都算啦

連登仔話人揀對手 我就唔知係咪得佢先會揀對手

2008年連登仔奥運 都話我係中國人啦屌
係咪咁樣就永不翻身

連登仔2018年
仲追緊延禧攻略
2017年仲喺度睇緊射雕英雄傳
又話林一同好正 大陸妹好正

係囉，曹君如擺明就係深黃手足

講真旁述都係鳩up叻少少帶動下氣氛
佢講既嘢你求其搵個都識講
教練又唔同

跟本勁過君如嘅，佢隊人都唔接啦，唔會上雷台，選擇人打嘅，

唔知嘅比佢嚇死，知嘅就比佢笑撚死

連登仔要反洗咩道理

黃店100% 唔可以有中國材料否則係偽黃

分數點計

高登仔有無幾百萬代言費收先？
運動員黎講,佢算奶得好勁
而且佢本身sell本土精神奶得好肉酸

係有料就挑戰左怪獸啦

黃店會唔會收幾百萬幫中國食材代言？

開口埋口消費香港精神 收廣告費就識 垃圾
呢一年黎去撚左邊？

曹星如唔係職業拳手嚟咩
點解可以參加奧運

連登仔話係鬼就係鬼
連登仔話有問題就係有問題
連登仔話有陰毛就係有陰毛

你識d 咩呀

支持佢即係支持偷呃拐騙行為
支那就係咁得個吹字吹幾多高手出嚟

Ching啱啱放監？

唔需要，但首先評論既人要對跑馬有知識
佢可以係睇得比賽多
可以係騎過馬
可以係練馬師
但一定唔係平時完全唔關注賽馬既花生友

名符其實連燈仔

係呀 黃鎮廷都係代表香港
你咪撚屌佢幫何君堯助選

唔識呢d 比賽
有無機會可以睇到佢同那須川天心打
平時睇電視見到那須川好撚勁

梗係唔算啦
井上都係專揀人打

咁仲衰 冇錢收仲爭住我係中國人啊屌

拳王無得揀對手

排骨星又贏

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

打條4敗1勝鬼仔，都要壓分先贏
塊臉仲中多拳

下場打撚死個排骨仔啦

因為啲人以為牙君如隻眼係俾河野重拳打爆

曹星如呢D垃圾同電競選手，其實無分別

有堆人係度吹風 打擊本土體育界

你想佢點？上前線打柒黑警？
幾時開始支持香港運動員仲要睇埋佢係咪黃？人地又冇做啲乜野，收下廣告費你又葡萄

唔係㗎，香港精神好撚正氣㗎

我講井上初出道只打勁人
好似第6定第7場已經夠排名打拳王

某程度上同星哥一樣
不過井上只打勁人 星哥就可以

咁ching 你支唔支持黃鎮廷？

無話想佢打唔打win

淨係想佢真係挑戰井上

結果係點我都會respect佢

如果佢一次都唔夠膽試

佢只係同cup cake KD一樣

KD打爆咗FOJ啦一早

cup cake 就係cup cake

KD宜加去咗邊

仲有佢個時都30歲
下下打一場抖半年你估好過隱
好似要人輸咗先可以退咁

講番head butt其實喺boxing都常見
啱啱資格賽先有場head butt中止咗
唔識boxing rule嘅睇到咪覺得觀感差

咁曹星如做過啲咩拍得住同何妖助選嘅野

我做唔到，所以我都要佢同我一樣做唔到

下？又贏？ 屌又笑唔到，屌又要等下次再反佢

廢柴rex揀對手打奧運

推

君如

鳩硬反得嘅人都係奶共
以前達哥搞有免死金牌啦
宜定現王就變走狗

視野起馬無咗兩三成
距離感差幾遠
都赢point
又要話買通醫生
係咪河野窮又蠢唔知rex買通醫生
重要同佢打多場

鳩硬反得嘅人都係奶共
以前達哥夠有免死金牌啦
宜家現型就變走狗

人地梗係傾掂數先打，包贏

如果講表態
都叫轉咗黑profile pic 嘅
好過達哥

樓豬又燈

hi sir

係
雖然曹星如日日代言太興 代言華為
比錢藍絲打柒香港人！斬手足
但係都係黃！！
大家唔該多多支持

恭喜佢WIN左

睇個list唔只得中資,白色都好多
大把人拍過中資廣告

sir你講得好啱

利申唔識拳

但有冇人講下佢算打成點，我見對手由round 2最後到成個round 3都壓到曹黎打喎

佢主力代言華為
而且講到大家係同年誕生嘅王者
咁仲話自己係代表香港本土精神？

李慧詩最多都係代言國泰/屈神屎
都唔會花時間去搞marketing扮本土
人地認真操車又去進修

搞marketing同代言有咩問題
c朗少代言咩,c朗無marketing咩

失望了

連登仔 用心良苦 燈力十足

踩單車唔係消耗性運動
可以持續地練習

打拳真係打完休息三五個月
拍下廣告好正常 唔通坐喺度乞米咩

況且太興 都係19年先分藍黃
佢幾年前已經幫緊太興拍硬照

夾硬馬後炮話佢奶共

係囉，明明君如深黃都要咁屈佢

我17年 將軍澳嗰間華為資訊中心
我有份起添啦 咁我又藍咩
你都戇撚鳩

星期一對頭號種子，即亦係2018年亞運金牌

C朗有無呃過你
C朗有無扮過支持香港本土精神？

有冇睇文，呢d係魚腩，打入場賽咋
八強贏左毛講啦

連登=曹星如hater
hate唔需要原因

主打香港人，訓撚左成年無出過聲

又燈

成班連燈仔

曹星如，不了
只係一個PR成功嘅運動員

難以置信，竟然有連登仔支持曹星如
要搵錢其實無乜問題

佢Marketing真係做得好
大部份香港人都覺得佢係不敗拳王
但實際上佢專揀D過氣或者擺明廢0既拳手黎打
呢樣咪係令人憎佢0既原因囉

點解李慧詩無乜人反？
人地真係去挑戰世界級對手
作為運動員一定有贏有輸架啦
輸左咪再努力訓練
下次再黎過囉

而唔係好似星如咁
不求上進剩係打D弱過自己0既人
仲要話咩香港精神
嘔唔嘔心D呀

其實呢啲咪香港精神

留名睇燈力有幾強

識佢pr公司
真係咁做wo
間公司仲有野斯巴達

真係幾羞愧 河野打到佢爆晒 但輸左

星如 你打井上啦 無乜機會贏 但就算你輸得難睇 我起碼都知你盡左力

曹星如食撚屎啦

但佢今次打奧運喎

奶華為都叫馬後炮

咩嘢叫做19年先分黃藍？
19年之前無建制派？

華為都可以護航
你面皮幾公里厚

無錯,李慧詩反而一啲都唔似香港精神

輸咗就係輸咗

其實奧運唔係業餘賽咩

職業boxing嗰啲 通常都係18 19 歲去打

係業餘
不過同職業各有難度
因為得三回合所以節奏會快好多
而且入到奥運正賽賽程密
後生會著數啲

你無用過微信？
淘寶？
你無睇過任何一集大陸劇？綜藝？
包括tvb轉播？你老母睇緊TVB嘅時候入去熄佢部電視？
無上過大陸？無飲過青島？
收過中國移動？

股票無買中資嘛？匯豐有中資入股都算啵
食m記呢？

新年你都唔好收大陸人利是啊
因為你係直接認可左人民幣的流通價值
你就係最撚藍！

成班撚樣 道德潔癖學人搞抗爭

人地就對付你物盡其用
盡用資源

自己就自斷雙臂 玩潔癖分化批鬥
一定永遠都唔會成功

不過我老婆係外國人 呢d野真係關我撚事

奧運都係啊 有中國人的運動項目 場次唔好睇啊
睇左就係支持佢地既人氣

西甲有武磊都唔好睇喇

阿仙奴又親共 年年拍賀歲片

c朗美斯又7牌又蒙牛

咦，仲有NBA都唔好睇喇
一睇就藍到仆街啊 記住啊

你黃先有資格串我啊

無用過任何黑客交易程式，用開PayPal
無睇過，老母都唔睇cctvb
無上過支那，都無回支證點去
無飲過青島，因為飲開朝日同麒麟
無用過支那移動，咁多電訊商選擇

無買過終資股，因為我智力正常
完全無，買基金都係全外資
m記變中資後無食過

我本地人無支那親戚
未收過人民幣利是
反而收過澳元英磅

你每個生活細節咁鍾意提支那產品
你就係支那人
去武漢玩單機啦傻閪廢中黑警

呢啲球會全部無睇
藍球就更加唔會睇
奧運連小學生都唔撚睇啦

係你啲支那新移民先鍾意生活完全融入支那，仲要大大聲講出黎
仲話唔係面皮厚

我就係黃 反華為 所以我可以串你

咁香港成碼有9成支那人

唔好傻啦 你地建制先係少數派
一場區選就係本土民意嘅體現
你地奶共嘅人已經輸到仆街

何況爆發支那武漢肺炎
停晒工乜柒產品都生產唔到
叫佢地等執笠啦

岩啦 照佢邏輯 香港應該得幾%香港人
果幾個%搞抗爭 唔怪得最後都係失敗

仲要大量上面果堆為駁而駁既o靚仔

香港真係 藍既腐敗 黃既批鬥

你呢d正宗潔癖分化撚

錯啦，你太睇得起佢地。佢地係鍾意睇自己人打自己人，佢地撚敢出手咩

你睇唔到民意 區選秒殺都話幾個%？
200萬人上街係幾%呀毅進仔

仲散播失敗主義
你班廢老係輸區選輸到傻撚咗

你一早露晒底啦
開口埋單都支那牌子
根本得新移民會用 點樣為駁而駁
有日製美製東南亞製
點解要用垃圾支那製

你唔好以為鬧晒兩邊扮中立就得
你反得黃就係藍
扮中立即係藍但係無膽認

黑名單

HUAWEI WATCH 2 將智能同健康生活融合於小巧嘅錶身之中，尤其適合好動用戶嘅生活模式。

早前我哋特別邀請咗一班香港運動員親身試用WATCH 2，大家嘅評價都好一致，鍾意佢可以獨立收發message同講電話之餘，仲好似多左個私人教練提醒運動進度咁。💪🏻

WATCH 2可以track住運動效果，fit晒成日要進行訓練嘅運動員。一個字總括—無得頂！👍🏻

HUAWEI WATCH 2建議零售價為港幣$2,530
吳安儀

伍家朗

王蘊妮

呂麗瑤

陳振興

劉慕裳

方詠琳

葉姵延

張家朗

黃曉盈

駁唔到發悔氣

如果香港年輕人唔潔癖，一早俾你地啲武漢肺炎害撚死啦

係你啲種人不斷將明明係多數派既黃,變到唔係黃

區議會計埋種票,保守起碼有6成以上係黃
200萬人有幾多勇武,心照啦,
無取巧sick leave ,
真係罷工得醫護(偏偏連登有人屌唯一肯罷工既醫護)
食M記唔係黃,用過中資嘢又唔係黃,賺過中資錢又唔係黃
番過大陸又唔係黃
無勇武過,唔肯罷工又唔係黃
發夢有人食M記啦,佢又唔係黃?
set 到個標準咁,全香港9成8人唔係黃都得

你露底多啲,玩扮黃遊戲

你有咩嘢數據顯示香港9成人用中資嘢
你咁覺得係因為你生活圈子係得藍絲廢老
咁咪9成中資嘢囉

有幾多後生仔用過華為呀？主要都係廢中同腥港人先用

記住代言華為係幾十萬幾百萬咁簽約架
唔撚係m記買個餐嘅價錢呀

況且你屈手足食m記邊撚個知
無片無相無身分證明文件 你就話手足食m記

我講事實區選贏晒 又反中資
你想護航但係駁唔到
邊個藍就好明顯啦

我不斷落終共面
你地就即刻要講咁多說話去幫終共洗地

露底啦,小朋友
你一係扮傻,一係無係香港住過,一係足不出戶,
你有咩嘢數據顯示香港9成人五年內無用過中資嘢,
無賺過中資錢
無番過大陸
你攞張相身分證明文件證明你身份,證明你日常生活係點先啦
玩鬥黃扮黃分化,無手足食m記都講得出

拉

點解你咁想撐中資無問題
因為你係奶共 你係既得利益者
或者你係黑警

正常香港人一定會屌柒中資
你撐中資就露晒底

點解我要提供數據呢
係你地指控香港人用中資呀嗎
你無決定性證據，指控就唔成立

因為舉證係控方責任
正如你立講都要有論據

論據 是用以支持論點的證據和理由，是真實且可信的。

論據種類： 事實論據 、 道理論據 。

事實論據 ： 真實發生過的事情，例如史實、新聞、社會現象、數據等。

道理論據 ： 普遍承認的、公認的道理，例如名人名言、寓言、警句等。

否則我都可以話你係黑警
香港嘅常識你唔識
係因為你只係識支那果套原則
黑警最鍾意屈人

香港得6-7成係非建制
你要求人地9成唔用中資根本on9
事實係華為由一開頭入香港市場
就俾連登一直屌
你撐佢嘅理由就係因為你藍

講得出「扮黃遊戲」呢隻字，仲唔係露晒個藍底咩
香港人根本無呢個term

上面有個話人「港狗」都係同一道理
只有廢老腥港人先用呢啲字

我無撐中資,
我絕對贊成減少甚至唔完全唔幫襯中資
我係反對曾經用過中資嘢,
賺過中資錢
番過大陸,就屌人唔係黃
手足食m記,有啲香港大陸廠佬唔開名但都有幫手
你不如答我一句係未曾經用過中資嘢,
賺過中資錢
番過大陸,就唔係黃

太興华為代言人 同埋打49kg冠軍就自稱拳王

咁係未好黃,好親美

UBER — 「信UBER 與香港人一起進步」 (2017)
香港寬頻 — 「#StartfromLimit / 4合1寛頻娛樂組合 月費低至$228」 (2017)
NIKE — 「JUST DO IT — 贏唔贏無人知 博到盡我話事」 (2017)
美國萬通 — 「目標必達終身年金保」 (2017)

訓左冇睇
想問輸左未

今日幾時有

但係事實你就係為中資護航，
認為奶共唔係問識
所以你第一句就矛盾
因為如果你反中資
就唔應該咁落力屈香港人有幾愛中資產品

有啲香港大陸廠佬唔開名但都有幫手
邊個，咩名，你無資料證明就係老作
我就一條list有埋新聞片段，證明佢奶華為

「你不如答我一句係未曾經用過中資嘢,
賺過中資錢
番過大陸,就唔係黃」

咪再用「曾經」黎偷換概念啦
因為立場係可以隨時間改變

李怡就係好例子，佢曾經好藍，
之後佢覺醒，佢嘅專欄就有好多文章指出終共嘅過失，公開表明轉黃

曹星如呢？示威有無出過聲？
有無停止華為代言？錢就照袋
我證明咗佢自出道一直收華為嘅錢，所以藍

咁佢無表態轉會
即係立場不變，一直都藍
除非佢有表態有行動

我主張黃就唔應該用中資
更何況公眾人物收人民幣去代言
仲要呃人係本土

到而家仲代表緊香港打奧運都算係咁啦

呢啲全部係得一次代言
全部夾埋都唔夠華為一半喎

華為智能手機代言人：
華為Honor 6 (2014)
華為Honor 6 Plus (2015)
華為Mate 8 (2016)
華為Mate 9 (2016)
華為Mate 9 Pro (2016)
華為P10 (2017)
華為P10 Plus (2017)
華為 MateBook (2017)

曹星如收過美國錢,所以佢親美
仲有,即係曾經用過中資嘢,
賺過中資錢
番過大陸,都可以係黃

UBER — 「信UBER 與香港人一起進步」 (2017)
香港寬頻 — 「#StartfromLimit / 4合1寛頻娛樂組合 月費低至$228」 (2017)
NIKE — 「JUST DO IT — 贏唔贏無人知 博到盡我話事」 (2017)
美國萬通 — 「目標必達終身年金保」 (2017)

賺過中資錢唔一定唔係黃,
賺過美資港資錢都可以係藍